［容祖兒演唱會2019］求放2連飛！唔食黃牛！

有冇好心巴絲可以放2連飛
女朋友好想睇但唔想食黃牛

推

又係你

影響市容祖兒